{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6862546'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-12-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "세발나물 3가지 요리세발나물무침세발나물고추장무침세발나물전"
    },
    "text": "干潟で育って磯菜と呼ばれる植物はニラと似た外見をしているが、茎が歯ごたえがある。 この植物は三足のような形をしており、ダイエット食品として人気を集めている。 また、骨粗しょう症や成長期の子供の骨の健康にも良い。 この三本足のナムルは苦味が全くなく、茹でずにすぐサラダとして食べてもおいしい。 このためにオリーブオイルとバルサミコドレッシングを活用してサラダを作ることができる。 このサラダの調理時間は15分以内で、材料はセバルナムル、伝統魚醤油（朝鮮醤油）、ごま油、ごま塩、セバルナムル、コチュジャン、細かい唐辛子粉、リンゴ酢（梅酢）、味醤油（砂糖·ニンニク汁·ごま塩·ゴマで準備する。 その後、レシピに従って三足をゆでてよく溶かし、冷水で洗ってすすいだ。 セバルナムルをぎゅっと絞ってボウルに入れ、魚醤とごま油、ごま塩を混ぜてタレを作り、セバルナムルに入れてもみほぐす。 コチュジャンのタレも作って三本足のナムルにのせた後、ゴマ塩をかけた。 また、三本足のナムルでチヂミを作り、チヂミ粉と卵、ミネラルウォーターで生地を作り、フライパンで焼いた。 前は酢醤油が合うため、味醤油と昆布水、酢、砂糖を混ぜて利用する。 歯を皿に盛ってゴマをかけた。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "セバルナムルはどのように育ちますか？",
            "answer": "セバルナムルは干潟で育ちます。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルとニラの違いは何ですか？",
            "answer": "セバルナムルとニラは外見が似ていますが、茎の歯ごたえが異なります。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルはどのような効果がありますか？",
            "answer": "セバルナムルは骨粗しょう症や成長期の子供の骨の健康に良い効果があります。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルを使ったサラダの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "セバルナムルを使ったサラダの調理時間は15分以内です。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルのサラダに使う材料は何ですか？",
            "answer": "セバルナムルのサラダに使う材料はセバルナムル、伝統魚醤油、ごま油、ごま塩、コチュジャン、細かい唐辛子粉、リンゴ酢、味醤油です。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルは茹でなくても食べることができますか？",
            "answer": "はい、セバルナムルは茹でずにすぐにサラダとして食べることができます。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルのサラダに合うドレッシングは何ですか？",
            "answer": "セバルナムルのサラダにはオリーブオイルとバルサミコドレッシングが合います。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルを使った他の料理はありますか？",
            "answer": "はい、セバルナムルを使った他の料理としてはセバルナムルのチヂミがあります。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルのチヂミの作り方を教えてください。",
            "answer": "セバルナムルのチヂミの作り方は、チヂミ粉と卵、ミネラルウォーターで生地を作り、フライパンで焼くことです。"
        },
        {
            "question": "セバルナムルのサラダに合う調味料は何ですか？",
            "answer": "セバルナムルのサラダには味醤油が合います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 423
    }
}